logitech 個lightspeed

如果keyboard 同mouse 都用lightspeed
用一個keyboard / mouse個接收器可唔可以收曬兩個裝置?

無人用羅記

MOUSE就用緊
但係KB點會用LOGI

分開

唔好咁啦 哪有錢

咁仲嘥錢買LOGI KB?
請問有LIGHTSPEED既KB最平幾錢

有Leopold flico唔買走去買gaming keyboard

咩黎 未聽過

leopold未用過唔知

filco係我唯一選擇

leopold剩係Key Cap都贏Filco

不過手感硬過Filco

thx

用緊rf hi-pro
想改無線/unifying

有冇人試過

做到無線lightspeed效果？

如果要揀無線 而個人又真係feel到delay既話
真係得gaming keyboard可以揀

利申：分唔到 揀左vortex

呢2個牌子都好用?,
可能睇得多TWITCH 直播 打機.比佢地洗左腦買D電莖牌子
走左去買Logi/msi/hyperx/razer 其中一款既KB,買完番去覺得唔太好用.
又貴又唔好用

logi 個light speed 個KB, 成2000$HKD, 樓主真有錢

依2個都好用，算係牌子Keyboard頂位，1000-1200左右

可以去地獄道睇下試下

如果想平啲試下嘅可以去2000Fun試下隻Ducky PBT，600蚊

Razer之前試過，好軟，冇Feel，其他電莖太花巧，啲燈J兩嘢就唔想開

Filco無Logitech flow不了

上網睇左D資料發覺filco都係用cherry D 軸, 咁其實買其他用cherry軸既鍵盤, 可能用落去一樣, 但價錢平D

手感同做工質素唔一樣